呢度係咪全香港最似英國嘅地方？？

大館

KFC好好食

Tai Kwun

違反國安法
改名叫 So Cn Estate

全港唯一地下公廁

呢度最似

thx 大圖